售貨員認用膠欄堵路准保釋候判 辯稱當日原是往購物

市民去年5月在銅鑼灣發起流水式遊行，反對訂立國安法，遭警方施放催淚彈驅散，其間有年輕售貨員涉用膠欄堵路。他今承認在公眾地方造成阻礙罪。辯方求情指，被告原本打算前往購物，一時衝動下才將膠圍欄掟出路面，事前沒有預謀。主任裁判官錢禮下令索取社會服務令報告及感化報告，押後案件至3月1日判刑，被告獲准保釋候判。

其實正常都俾保釋呀嘛

建議著草